有冇人係將軍澳隧道右邊第二格收費亭跣過軚?

次次落雨入將軍澳方向比完錢開車都跣

基本上次次一起步如果盡油都會著traction
試下個traction 有冇壞嘅好地方黎